{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100734",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시선풀빌라펜션"
    },
    "text": "南海シソンプルビラは、男性団体との1客室2カップルの予約を受け付けておりません。 また、22時以降に入室する場合は予めご連絡をお願いします。 宿泊者のレビューによると、この宿泊施設は清潔で施設が良く、家族旅行に適しています。 社長は親切で泳げる大きなプールもあり、子供たちも楽しく遊べます。 また、海辺のビューも素敵で、前には干潟も見えます。 部屋もきれいで必要なすべてのものが備えられています。 ベッドは快適で、屋外エアコンもあって快適で、無人カフェもあって必要なものを買うことができます。 中央観光地からは遠く離れていますが、静かに休息と癒しを望むなら、ここで楽しい時間を過ごすことができます。 宿泊の際、清潔でふわふわした寝具で安らかな睡眠が取られ、社長の親切な対応と素敵な海の眺めが感じられる場所です。 周辺には自然が造成されており、散歩にも最適です。 ただ、市内とは距離があるので車が必要で、バーベキューの場所はクモやクモの巣が多くて不便かもしれません。 シャワールームの照明は暗いので不便かもしれません。 バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があり、雨天時にもバーベキュー利用が可能です。 しかし、尚州、放免廉の観覧など、様々な体験や周辺の観光地を楽しむことができます。 駐車はペンション内で可能で、インターネットの使用は全客室で可能です。 また、ペンション内にはカフェもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海シソンプルビラは男性団体との予約を受け付けていますか？",
            "answer": "南海シソンプルビラは男性団体との1客室2カップルの予約を受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラは何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "南海シソンプルビラでは、22時以降に入室する場合は事前に連絡するようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラの宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、南海シソンプルビラは清潔で施設が良く、家族旅行に適していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "南海シソンプルビラには泳げる大きなプールや子供たちが楽しめる施設があります。また、素敵な海辺のビューと干潟の景色も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラの部屋はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "南海シソンプルビラの部屋はきれいで、必要なすべてのものが備えられています。快適なベッドや屋外エアコンがあり、無人カフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "南海シソンプルビラは中央観光地からは遠く離れていますが、静かに休息や癒しを求めるならば、尚州や放免廉の観覧など、様々な体験や周辺の観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラのバーベキュー利用には何か注意点はありますか？",
            "answer": "南海シソンプルビラのバーベキュー利用時には火災に注意する必要があります。また、バーベキュー利用は雨天時でも可能です。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラでは車を利用する必要がありますか？",
            "answer": "南海シソンプルビラは市内とは距離があるため、車が必要です。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、南海シソンプルビラでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、南海シソンプルビラの全客室でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "南海シソンプルビラにはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、南海シソンプルビラにはカフェもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 603
    }
}